{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013298",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002161589?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "군산 신시담풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00からで、チェックアウト時間は11:00までです。 ご予約の際に人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室が不可能であり、その理由による払い戻しはできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、その理由による払い戻しもできません。 青少年の混宿は法的に禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊先の規定に基づいて決定され、その理由による払い戻しもできません。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内では魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合には、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約されることがあります。 個別バーベキューの利用料は3万ウォンで、一軒家ペンションはIPTV/WiFi、オーシャンビュー、屋外テラス、客室禁煙、アメニティ、空気清浄機、温水/ぬるま湯フルビラなどを提供しています。 5、7、8、9月はぬるま湯の追加費用が5万ウォンで、3、4、10、11月はぬるま湯の追加費用が8万ウォンです。 12、1、2月はぬるま湯の追加費用が10万ウォンで、冬季にはぬるま湯の利用が中断されることがあります。 ぬるま湯を使用する場合、入室前日にはペンションにご連絡ください。 プレミアムペンションはお湯/ぬるま湯プール、カフェ、屋外プール、檜風呂、朝食サービスなどを提供します。 朝食サービスは無料で提供されており、常備薬と駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00からで、チェックアウト時間は11:00までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数が追加される場合は、どのように連絡すればよいですか？",
            "answer": "宿泊人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れても宿泊できますか？",
            "answer": "ペットを連れて宿泊する場合は、事前に確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿は可能ですか？",
            "answer": "青少年の混宿は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用はできますか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊先の規定に基づいて決まります。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時間を教えてください。",
            "answer": "チェックインとチェックアウトの時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失について責任はありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の損害や紛失については、お客様の責任となります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理はできますか？",
            "answer": "客室では直火での料理や個人的な炊事道具の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかけるような行動は避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない行動はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "追加料金で利用できるぬるま湯の月ごとの料金はいくらですか？",
            "answer": "5、7、8、9月はぬるま湯の追加費用が5万ウォン、3、4、10、11月は8万ウォン、12、1、2月は10万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯の利用には事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "ぬるま湯を使用する場合、入室前日にはペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "プレミアムペンションにはどのようなサービスがありますか？",
            "answer": "プレミアムペンションにはお湯/ぬるま湯プール、カフェ、屋外プール、檜風呂、朝食サービスなどがあります。"
        },
        {
            "question": "朝食は無料で提供されますか？",
            "answer": "朝食は無料で提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 662,
        "QA": 624
    }
}